真係唔明 點解啲女仔咁鍾意咬自己男朋友

真係咁好味？

虐待傾向

代表你係屬於佢
但唔等於雙向

因為報復男朋友又咬又啜條女既lin頭

咬，口交也，d女根本淫底

打緊機 唔理佢比人咬都叫正常
瞓緊教 無啦啦比佢咬醒 開始唔明（咪阻住我瞓啦
食食下飯無啦啦又比佢咬一淡（我唔係食物呀
仲要拎我黎抹嘴
連沖沖下涼都要衝入黎咬我一淡？ 嚇到我嗌救命

你唔係想咬埋一份呀？

又唔話得佢
真係痛呀麻

佢話好鍾意聽我叫

佢話呢d係愛既印記

證明我係屬於佢

如果我係麵包超人 一定食鬼左我

我都唔明 冇女朋友

我咬你

小妹想咬你

口交

以為自己係趙敏
以為你係張無忌

啲口水好臭

你遲咗

同佢帶返個狗罩lo

仲唔殺咗我

咬字分開寫，你懂的

Block咗樓主 好好反省吓 有女都上連登

女人係好鐘意一個人先會想咬佢

係你咬我 仲好講

都要睇場合嫁

唔會㗎 我成日都lam我男朋友

Gay

臭到

有冇人鍾意奶閪

你個名
走開 我唔鍾意你㗎

岩岩出牙仔 牙痕係咁 忍下啦

唔識奶

我都唔知
好中意咬男朋友塊面

我女朋友都好鍾意咬我耳仔

好唔好味

會唔會好大力

哂命

男朋友塊臉好好咬

千古難題

以為自己開post
日日手臂都比女朋友咬
成日話好好味

好撚痛呀屌有時無啦啦咬埋黎真心燥比屋企人問我條女係咪傻

以前我女友都會

唔會咬男朋友
但男朋友好中意我口交

幫你吹吹下一野

佢咬撚到我瘀左

調返轉 我男朋友有時會咬我手臂

因為好中意佢先想咬佢
但我唔敢大力咬，怕佢痛
除非嬲果時，果時會大大力咬到佢瘀

好好咬

呢個習慣既女仔先正
至少好過逼你聞臭屁

口腔期

真絲

個post好臭

你個名

如果調返轉係男朋友好中意咬同搣女朋友手臂呢？

之前睇過篇野話
愛條仔愛到擁有條仔都唔夠滿足自己
就會想咬條仔
簡單啲講就係好中意一個人先會咬佢

之前睇過研究話係冇安全感

我好鐘意金庸呢個解釋

唔知
有時望到佢就會覺得好肉緊
好想咬
仲會係咁索佢陣味

D口水好撚臭

我都唔明 點解無女仔咬我

抹嘴

咬我覺得ok. 我女朋友中意熱黑頭
我好唔中意人摸我塊面

佢大力咬我會嗌到勁大聲成村人望住 之後佢就越黎越少咬

口球

說文解字

但係佢都唔屬於你

俾女咬不知幾正，樓主唔識享受

好撚正好想俾女朋友瘋狂咬

利申：A0

巴打，我真係好佩服你

cute aggressiveness

我條女成日啜我咖喱雞

我女朋友成日行行下街都會無啦啦咬我隻手
仲越黎越大力

講起就扯火
點解無女仔過黎咬下我

珍惜仲會咬你嘅女仔

成日咬返條女

好似啲貓咁咬

咬人既女仔好正
好pure好ture，將自己原始既獸性完全表露無遺

佢咬完我之後，我會大大力咁屌落佢西到，可以報仇

D女個口多細菌到
又鍾意食麻辣野
一打開個口成陣酸臭味

好sweet
我嗰個會行行吓喺路中心停低拉住我咬頸
知唔知好多人望住㗎

你用咩app睇㗎巴打

淫

冇 我女朋友從來唔會對我咁肉緊
反而我會想細細力咬佢
我係咪有病

我一啖都未咬過 條仔係咁咬我隻手

我就係咁樣

死囉你係咪我男朋友
佢成日都咁講
好肉緊即係點樣啊？

即係好似啲狗痾尿覇地盤咁？

試過訓訓下教拎我條鳩出嚟吹

諗起我背脊心型咖哩雞 CLS
佢話整個心心就靚哂

無安全感嘅女仔先會中意咬人

咁似我既 有次次訓訓下無啦啦醒左未知咩事之後隻手開始痛同埋望到好大個牙印

男朋友好中意咬我

狗都唔咬你

咁應該仲會好寸嘴

諗起以前同ex互咬
笑到仆街

堅燥，睇住佢都唔忍心屌柒佢
次次都話 哎呀 唔好咬啦 痛嫁

有呀 放完屁即刻走 臭到我仆街
真係痴線

一陣口水味

咪咁痴線啦

咬賓周？

咬唔緊要
唔好咬咁痛啦好心

三日唔埋 兩日就一個印
堅燥

聽聞係因為太愛太重視一個人
而嗰種情感並無係攬同錫可以宣洩到嘅時候
就會用咬
利申：覺得咬人係好親密嘅行為 並唔係亂咁咬

都唔好咁大力呀

你咬返佢 佢就話哦！ 你咬我 你唔中意我啦！

係在乎 多謝你 女朋友

成日都有啲文合理化曬女人做既鳩野

巴打幾幽默

有冇巴打試過比條女話 想食左你落肚

兩樣都有咁點

女朋友好中意咬我手 拖拖下手就舉起黎咬 話係食雞脾

我男朋友同你一樣呀 佢有時都好細路仔咁痴住我